李一桐討論區 (5)

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

電視作品：
2016年《半妖傾城》聶傾城 第一女主角
2016年《半妖傾城2》聶傾城 第一女主角
2017年《射鵰英雄傳》黃蓉 第一女主角
未定《朝歌》胡仙兒 雙女主角之一
未定《只為那一刻與你相見》夏苒苒 第一女主角
未定《海棠經雨胭脂透》顧海棠 第一女主角
未定《愛我就別想太多》夏可可 第一女主角
電影作品：
未定《臥底巨星》童童 第一女主角

獲奬：
2017年 年度新銳劇星獎

李一桐Q的微博

李一桐Fans Club

李一桐 TG sticker by最強之戰士

山東2輪射鵰直播link

星期一又有得睇桐桐了

個安答list仲有幾多個喺到

我平時都潛水，只係有新劇先會蒲頭，相信其他安答都系

終於

安答好

安答留名睇桐桐新劇

g

劍王朝也快上，不過呢套係愛奇藝播

呢套除咗睇桐桐外，重有劉奕君，佢做奸角啲戲真係好卵得

係

有新歌聽

過多2日開始睇

我返來了，終於有新劇

學媚術

今日有一至六集

第七集也有了

G

終於開post

唔知mytvsuper會唔會有得睇呢

留名

Lm 聽日睇

一口氣睇晒7集，除了刪除原著扑嘢情節和加入適當改篇去補漏，頭7集跟足原著，覆蓋了小說1，2及4章情節，至於第3章應該刪除了，因為原著任務係晚媚要女扮男裝勾引壯男玩菊花，好難改篇。

桐桐演技的確不錯，媚在骨子裡，勾引韓修嗰度真係睇到扯扯哋

戀桐癖

呢套係youku獨家，應該無

你哋潛哂水，我唯有開post

上網睇啦，雖然我已經backup咗頭7集

劇情好唔吸引

放晒入手機得閒loop

媚者無疆原來有web 4k版

咪又係G

安答

媚者無疆獨播時間表

即係呢套是網絡劇唔會上國內啲電視台播

應該係網上獨播完成後就輪到電視臺播

都好

而家睇4k版，桐桐皮膚真係白滑溜

郭雪芙就好厚粉

聽住首主題曲先

首歌好悶

係，主題曲唔掂

安答係邊度睇？我靜係揾到動畫既

Youku

唔該安答

我想問你係咪買咗VIP嚟睇?

問我個frd借嚟睇

以下轉載自貼吧：

作者兼編劇半明半寐的微博。很誠懇，也很用心。
不存在毀，這劇的水準屬出色無疑。十分期待接下來的劇情

微博更新

搞到我好想開vip睇

你有冇哋有冇cloud，我可以share

有勞安答

原來楓林網有 唔該安答

諗住分享4k版本，眉毛都睇到

我都down咗4k版，今晚開始睇

Where down

原來一千零一夜都有啲關youku事，呢套mytvsuper有，不過慢過大陸五集度，會唔會遲啲到大陸啲電視台播，myth都有一桐睇呢

睇咗第8和第9集，作者改編得唔錯，將啪啪啪橋段和菊花打通任督二脈改成在水池入血蠱

至於長安背景就簡單咗啲，做個馬夫就幫主人報仇，說服力有點不足。

好淒美，點解唔剪輯呢個MV落電視劇

帥氣的桐叔

幾靚

睇完9集，我到第8集先意識到原來個影子係男主角
佢完全冇主角相
不過呢套暫時都覺得幾好睇

桐叔古裝真係無得輸，大咪咪扶搖服裝係靚，但欠缺桐叔果種味道

轉載：袁婭維《一生等你》

(@网易云音乐)

密码:727c

帶面具個幾幅圖會唔會太型

瘦到有翼狀肩胛

男主角不行呢

原著男主角容貌平凡，當安慰下自己

千其唔好再瘦落去，變到好似舊年鄭爽咁皮包骨

我反而覺得有好大浸怨氣

黃蓉思念父親和師父洪七公，和郭靖出去尋訪，兩人在江湖上行走數月，不得不重回桃花島，原來黃蓉有了身孕。
她性子向來刁鑽古怪，不肯有片刻安寧，有了身孕，處處不便，甚是煩惱，推源禍始，自是郭靖不好。有孕之性子本易暴躁，她對郭靖雖然情深意重，這時卻找些小故，不斷跟他吵鬧。郭靖知道愛妻脾氣，每當她無理取鬧，總是笑笑不理。若是黃蓉惱得狠了，他就溫言慰藉，逗得她開顏為笑方罷。

公平咩

呢D 女好正

今個星期桐叔被虐打，好卵慘

我要打死長安個仆街

會否太正

終於有新野睇

轉載街拍：

好掂

13開始入戲玉了，桐叔被虐，長安捲入權力鬥爭

終於有桐桐睇

好正

血蓮教啲配角演技好唔掂，演技好爛，完全靠桐叔carry住。

回去姽嫿城後希望劇情結構會好啲，亦希望媚者能夠跟足原著結局，讓老屈去涼州安定和桐叔隱居，千奇唔好步扶搖後塵改成爛尾收場。

轉載貼吧：

網絡小說界有個說法：“世間虐文千千萬，唯獨不看姽嫿城。”這個“姽嫿城”，指的是半明半寐的古言小說《媚者無疆》。在IP劇的熱潮之下，這部備受矚目與爭議的小說，也被拍成了電視劇。
優酷視頻在7月24日上線的古裝劇《媚者無疆》，由徐紀周監製，易軍執導，李一桐、屈楚蕭、汪鐸等新生代演員主演。後唐亂世，少女晚媚在姽嫿城經歷生死考驗，與影子長安相守、成長，一步步在城中立足和生存，最終劍指城主之位。

這部劇自開播起就備受網友關注，除了原著改編難度大之外，主角虐心的感情線也勾起觀眾的好奇心。 9 0後小花李一桐近年在娛樂圈嶄露頭角，被於正看中，出演《半妖傾城》一炮走紅；去年主演新版《射雕英雄傳》中的第N代“黃蓉”，贏得多座新人獎；這次再挑大樑，擔演《媚者無疆》女主角“晚媚”；接下來她還有《海棠經雨胭脂透》《鶴唳華亭》……李一桐爆發力十足，被視為新一代小花旦。
並非科班出身的李一桐如何在盛名之下快速成長？在極虐的殺手進階和成長故事背後，她付出了多少努力？南都記者日前對正在趕拍新劇的李一桐進行專訪。

“晚安CP”：殺手養成之路

《媚者無疆》上線兩週，累計播放量突破5億，目前仍在快速上升，豆瓣網友給出了7.5的分數，中上水平。女主角“七雪”被父親賣到青樓換取兩袋小米的遭遇，讓人心疼。

憑著剛烈的個性和臨危不懼的膽識，七雪逃過一劫，輾轉來到姽嫿城。在這個被譽為“活人的死路，死人的活路”的地方，她被賜名“晚媚”———要在姽嫿城活下去，她就必須殺人，並且不允許失敗。單純天真的晚媚在影子長安的指導下，開啟殺手養成之路。兩人暗生情愫，“晚安CP”的日常互撩相當有趣。

最新的劇情中，“晚安CP”更加虐心：晚媚誓死不交出刺殺行動的秘密，慘遭太傅打斷腿骨的折磨、被公子劃臉毀容，那個說著不負她的人卻不知去向……粉絲大呼心疼。

改編之難：一個個字摳出來用

《媚者無疆》2007年開始在晉江連載，給讀者印象最深刻的，莫過於“大尺度”劇情。得知此書要被拍成網劇時，不少網友好奇：這樣一個故事，該如何改編？因為這可不是普通的言情虐文啊！

原著作者半明半寐花費兩年時間，對劇本進行打磨，讓這部超級網劇的內容在符合網劇尺度的基礎上，實現到了對原著的“神還原”。監製徐紀周笑言改編過程之難：“我們把小說中能用的字，一個一個摳出來用。”除了保留原著的人物情感和性格，劇本重新編織了任務和手段，在晚媚和長安之間設置了種種難以逾越的障礙，二人始終相守，堅定不移的情感也是改編後的劇情主調。
因為原著的特殊性，主創從劇本階段就有意識地規避“招黑”風險，所以網劇的完成度不大可能“劍走偏鋒”、炒出話題度，目前該劇的播放數據只算“小爆”，而主創們意在長線口碑。

續上文

小花李一桐：造型、台詞獲贊

2016年，於正的奇幻言情劇《半妖傾城》成為熱議話題，女主“聶傾城”從新人中選拔而來。並非科班出身的李一桐，憑藉未經雕琢過的靈氣和活力，打動了不少劇迷。

2017版《新射雕英雄傳》，李一桐收穫重量級角色“黃蓉”，這個刁蠻任性的角色，前面已有無數經典版本，李一桐不僅要扛起女一號的大旗，還肩負著書迷、劇迷的厚望。這一關她過得有驚有喜，更憑此角斬獲中國電視劇品質盛典“年度新銳劇星獎”。

《媚者無疆》開播後，網友對李一桐的總體評價尚佳。扮相俏皮，台詞功底好，與角色情感絲絲入扣，網友說：李一桐給角色加了不少分。

“這部戲給我印象最深的是水下戲，在水棚裡整整拍了3天，我克服了心理障礙，因為之前遭遇過這個問題，一年多都不敢碰水，很抗拒！”

“有個鏡頭拍我站在水台上，騰空往後倒。我第一次做糾結了好久，真的特別特別難……我對水上指導老師說：'我需要幫助。'他就把我推下去了！”
南方都市報：你是怎麼和晚媚這個角色結緣的？

李一桐：我是被劇本吸引的。公司對每個劇本都有評估，也會看我自己喜歡往哪個方向走。我拿到劇本斟酌後，挑了自己最想嘗試的本子，主要是人物打動了我。

南都：你看過原著嗎？ “晚媚”最打動你的是什麼？

李一桐：接這部戲之前，我真沒看過《媚者無疆》的原著，我讀的是劇本。 “晚媚”最初是特別活潑、純粹的女孩，經歷了父親對她的出賣，到了一個完全陌生的地方姽嫿城，去當一個女殺手，我覺得這點挺驚人的，她有性格上的大轉變。這是一個多層次的挑戰。

南都：怎麼找到和角色的契合點？

李一桐：因為進組特別急，這部戲還挺趕的。進組前，主創、導演坐在一起圍讀。大家坐在會議室裡，每個人讀著自己的角色，慢慢熟悉它，這是一個很好的開始。晚媚對我來說是全新的角色，我要去接近她、靠近她、摸索她。把人物吃透了，才能更好地詮釋。

南都：網友說你的古裝造型很驚艷，你最喜歡哪個造型？

李一桐：主要是服裝、美術老師的功勞。我最喜歡最後大結局的那一套服裝，晚媚成了姽嫿城城主，造型華麗，帶著經歷了一切之後的淡然。

南都：書迷好奇，大尺度的《媚者無疆》怎麼改編？如何滿足一眾原著粉？

李一桐：大家都說原著怎樣怎樣，我進劇組前也聽人聊過。這次原著作者也被請來參與編劇，導演說：“其實我們已經把原著中能用的一點一點都挖出來、摳出來用了。”我們完全保留了原著人物的情感、性格，包括給男女主角設置的障礙。主要情感線和原著是一樣的。可能會有些原著粉不滿意，我自己是被故事線和人物打動的。

南都：晚媚執行殺手任務時，讓你印象最深的打怪升級是什麼？

李一桐：有一次執行袁和公子的任務蠻不容易(第10集)。有很多後期特效，我全程都是無實物表演，鋼絲碰到銀鈴、眼前的障礙物，完全靠想像一點一點對戲。
說到晚媚打怪升級，我看劇時還蠻愛看彈幕的，很多人說：“女主為什麼還是白蓮花呀”“怎麼還不殺人呀”“女主快領盒飯吧”……我特別理解觀眾，我也挺希望女主能“開外掛”。但我不希望她一上來就“開外掛”，不斷地通關殺人、執行任務。晚媚跟我們的成長是一樣的，從無到有、從懵懂到成熟。

我不想把“白蓮花”這些網絡熱詞往角色上套，我遵循作者、導演的思緒，他們給這個角色的設定就是成長，她和長安相互扶持，慢慢長大。

南都：打戲中有受傷嗎？有沒有拍到崩潰的時候？最難的是什麼？

李一桐：晚媚空前的慘，遭背叛、遭劃臉、遭打斷腿，後面還有身心上的創傷，極其慘烈。我之前拍古裝劇，幾乎都會涉及打戲，對我來說還好，受傷一定是有的。這部戲給我印象最深的其實是水下戲，很多任務都需要到水里完成，我們在水棚裡整整拍了3天，我克服了心理障礙，因為我拍《半妖傾城》時遭遇過這個問題，那之後的一年多我都不敢碰水，很抗拒！

我對製片人講：“我不是不願配合，我是真的害怕完成不了。”製片人說好，我們會幫助你。劇組用了非常專業的水下團隊去做這件事。有個鏡頭拍我站在水台上，騰空往後倒，像跳水一樣。我第一次做糾結了好久，一直不敢往後撲，真的特別特別難……我對水上指導老師說：“我需要幫助。”他就把我推下去了！還好只是嗆了點水，但那一下感覺心都空了，蠻可怕的。

南都：監製說，他被吸引的是晚媚和長安之間多舛而堅定的感情。所以這部劇相比原著，是更甜更虐了嗎？

李一桐：對我們演員來說，“虐”不是最貼切，“烈”字才最貼切，但我們保留了原著最濃烈的情感線。

南都：你的星路遂順，一出道便將數個話題角色收入囊中。並非科班出身、一出道部部劇都是主角加持，怎麼快速成長的？

李一桐：保持一顆敏感的心和善於發現的眼睛。我沒有什麼技巧，也不是科班出身，接下來可能需要更多地學習。

南都：《媚者無疆》的你，和之前《半妖傾城》、《新射雕英雄傳》時的你相比，有什麼不同？

李一桐：第一部戲我可能要藉助外力來宣洩情緒，到現在我完完全全成為這個角色，這就是我的成長。 《媚者無疆》後半段有些情感戲拍得很不容易，歇斯底里的戲可能還會拍得舒服一點，越是那種往心裡演、往心裡憋的情感，拍完越是需要緩一緩，心靈上很虐很疲憊。

南都：劇中你用的是原聲台詞，全部現場收音。很多演員做不到這一點，你為什麼有膽量挑戰？

李一桐：嗯，全都現場收音，只是有些太嘈雜的地方要再配音。我有一點忐忑，對於這種古裝人物，但後來為什麼堅持用自己的聲音？因為從人物的辨識度到情感的表現力，我覺得這是對自己的挑戰。播出後，對我的台詞褒貶的聲音都有，我挺樂觀的。有人覺得：“你的聲音怎麼這樣？這種反差感讓人跳劇。”我的聲音從來就不是甜美型的，聽其他小女孩嗲嗲說話，我覺得好好聽，我也想擁有這樣的聲音。但後來我想，接受自己吧。

南都：你一出道就是話題滿滿的“于正女郎”，但很少去為自己造聲勢，很少作品之外的炒作之聲，比較低調。這是你的性格嗎？

李一桐：我本身就這樣,我希望自己的作品出來後受大家認可。我看彈幕、看評論，常常看到有人講：“李一桐是誰？為什麼她辨識度不高……”因為我入行以來就一直扎在劇組，認真地拍戲，觀眾知道李一桐演的角色比知道李一桐更讓我滿足。
于正老師是第一個發掘我的人。前兩天我們還在一起吃飯，我們的相處模式就是朋友，任何話我們都不會忌口，演得好或不好的地方，他都會直接告訴我，很真誠。

南都：《媚者無疆》之後，你還有哪些值得期待的作品？還會挑戰哪些不可能，演出不一樣的自己？

李一桐：接下來有兩部戲要播。一部是民國戲，是我和鄧倫主演的《海棠經雨胭脂透》，一部是正在拍攝的《鶴唳華亭》。

每個角色都是不一樣的李一桐，我不希望接到和上一個角色相似的角色，不希望去複制一遍自己。 《鶴唳華亭》是一部權謀戲，我的角色挺迷人的，不是特別容易體現，需要仔細斟酌和摸索，這個角色我很期待。

我並沒有一個五年、十年規劃，一步一個腳印吧，踏實走好每一步。我總是希望下一部戲能有不同的角色，讓自己有不同體驗和突破。

南都記者 蔡麗怡
實習生 呂莎莉 邱淑平

桐桐有新歌「失寵」呀

但聽完都係拍返劇算啦.....

各位安答，有冇人想要媚者無疆電視劇原聲大碟(無損)?

桐B

幾時播朝歌，有一桐又有櫻珞

我想要皇后娘娘和桐叔

晚晚都唔駛訓

今晚大結局

睇完大結局 覺得公子好慘

朝歌幾時先播

你家桐兒終於有有劇

有鄧倫 想看了

牙桐

之前冇睇到媚者無疆 啱啱追完 實在太正
一桐d 喊戲同演技 真係冇得彈
公子𠝹晚媚面 晚媚起牢中受苦
仲有 放煙花個下 首bgm一起
真係好感動

支持

其實套朝歌係咪仲未播

劇都未拍 tvb 就買左

一桐軍已死

D 安答無哂

近排太忙了

我愛桐蓉

清你開多個李一桐討論區 (5)啦 都推唔返上黎

竟然有人

長期留守

我

永遠桐子軍

+迷若

一桐劍王朝就上

個預告無乜一桐

開左都無咩人LA 入去倚天區間唔中講下一桐仲多桐子軍

海棠好似決定左暑假播 黎緊一桐可能會有2套劇要播啦

應該係真架啦 黎緊等埋劍王朝嘅消息

可能會有變動 總之一定會上

睇緊媚者無疆
睇到院娘好撚慘

第幾集呀

依家16

後面好慘

加上男主性格

男主其實好好

少說話但默默付出

一桐會唔會變奸

比人極刑已經好慘

公子劃花一桐塊面個幕真係
2個都好好戲 公子對眼紅晒 晚媚眼神入面對生命嘅絕望 睇左好多次都好感動

比人打斷腳骨真係好慘

逆血針

幾有創意

睇到18
朝早繼續

睇完

男主應該無死到

涼洲安定

無死但係分開

睇晚媚參唔參透到

感覺佢參透唔到

不得不說 媚者全部歌都好高汁

其實希望佢地一齊

書好似仲有下文 不過原著係鹹書

會唔會出第2季呢

小說個結局

一定改 出唔到街

睇劇都唔係幾鐘意公子
長安又光復唔到

內力又無
腳又唔知點

我覺得公子同長安都好好

公子奸奸地

有d不擇手段 冇計啦童年過得咁慘 不過對晚媚好好

佢係對晚媚好好 但係太有心機計算下一刻隨時出賣自己人
月影

月影

公子對佢又係

倚天post真係烏煙瘴氣

射鵰果陣正常好多

其實入左黑洞都幾正

睇完媚者無疆個心情

一聽媚者嘅歌都會

個意境

歌詞真係好正

唔會有第二季
冇發現首詩

媚者日本預告 個人物關係圖笑死我

都啱
好sad

好有日本style

一睇就諗起日本d綜藝節目

等劍王朝

個關係圖

諗住睇埋半妖

個背景好似一般般
得閒睇埋,希望唔好又係啲好虐既劇

睇埋半妖 劍王朝就應該出架啦

倚天post又開戰 都係呢度靜

倚天只有芷Your黎香港宣傳
同牙桐一樣愛香港

真咩

依到得我地幾個

唔係Bookmark左都唔會睇到呢個Po

幾日冇上嚟，報到下先

個心情仲沉浸係媚者無疆

一個冇人知嘅小天地

睇媚者花絮笑下

幾好笑 佢地明明拍緊一套悲劇

騎馬

半妖第一集就kiss

好唔好睇

啱啱先睇緊第一集

袁春望係傾城老豆

太監生到女

套劇感覺如何

有d悶

民國？

係呀

d造型點

一桐個髮型真係要比d時間適應

有2季？

係呀 一開始仲搵錯左

馬鈺迷姦黃蓉

？？

射鵰個馬鈺有做半妖

姦左？

咁又冇 想姦但姦唔到

半妖ending好似沉睡

希望唔好係bad ending

上b站搵到個射鵰嘅剪片 剪得好好

係剪得好

懷念射鵰時光

我覺得媚者啲古裝好睇啲

成日諗起依幕

明明好慘 但成日睇返呢幕

好慘
最後又分開

究竟我地幾個可唔可以推爆呢個post

正到

一年都唔知得唔得

得我地幾個久唔久推下

冇曬人

再推

就黎4分1個post啦

4分1 #250

冇曬人
開新會唔會多啲人

係都等劍王朝播先再開新 咁大家傾劇情先有話題推post

post下相推post

一桐成日玩個微視

定期上水，各位安答

倚天嗰邊依家好烏煙瘴氣，我都懶得追post

same 入去都係讚下祝祝就算

個邊走火入魔

食m記

成班極端敏粉 搞串晒個場 冇眼睇
自己嘅理解就一定啱 人地嘅理解就係錯

冇理性都算,個討論已經

真係唔怪得之前d舊人走

間唔時嘈啲小學雞野

你想入

一日一推

好似冇咩用

原著結局係？

唉呀 半妖又幾好睇

唔知堅定流

上網搵原著

打遷秋活塞運動，聽見都覺high

wtf

想睇又唔敢睇

長安同晚媚？
我正係知公子做左皇帝

睇書會當左晚媚係一桐

梗係長安同晚媚啦，仲有好多淫賤劇情，自己睇啦

睇書幻想長安同一桐扑野 梗係唔得啦

書一開始仲講晚媚比人輪姦

我淨係ff打遷秋同飛機，其他野當睇唔到

happy ending？

個ending

收到風 劍王朝又延遲

推一推

依幾日都update微視

可能有搞作

依幾排好似都係大唐女兒行

如果延禧係一桐做女主 你話幾好

但係個陣會唔會撞媚者個期

可能真係檔期唔岩 劇接劇 我覺得于正一定有搵過佢 可惜

五斤鹽就係咁就紅左

覺得佢一般般 係咁啱延禧劇本同反應好

我都覺 希望大唐好似延禧咁

望就咁望

tvb買左 咁係咪tvb獨播

應該冇咁快播 獨播就

會唔會當台慶劇咁呢 唔係武俠仙俠
後期冇咁多野整 希望快d出

想睇劍王朝先

後期話要再執

應該唔會？tvb台慶點都死啲垃圾話台慶劇？

年年台慶劇都冇人睇 越高成本製作越差

真係垃圾

好似話唔想撞九洲個套劇 怕比佢搶收視
就延遲 後期要執係籍口

仲諗住愛奇藝會用劍王朝
打騰訊嘅聽雪樓 點知

九洲播到7月30

一桐如果拍埋大唐 就有8套劇未播

終於睇晒半妖第一季

覺得點

一般

倚天post

痴撚左線

九州比人停左 咁一桐嘅劇會唔會上呢

希望拉

祝祝有訪問 敏黨班人酸到

得淡笑

正常人都唔會入去個post，烏煙瘴氣

一桐未有whatsticker?

link?

東張遲d訪問無忌 芷若同楊逍

要重溫

好似起底搞到位巴打走左 過晒火

小昭同主持係東張叫人期待下
遲下有芷若同左使的訪問

班人

人地唔小心自爆仲瘋狂推

好似有tg既

係咁揾人真身又成

高考加油

已上岸 差在grad唔grad到

推

海棠分分鐘仲快過劍王朝上

我見到人地分享好似話啲平台有得預約

劍王朝好似連預約都冇

鶴淚華亭仲要講權謀 要上有d難度

請問好似喺虐心劇

唔知呢 好似又係小說改篇

聽問

原來黎耀祥返左大陸拍劇

咩事

大陸拍套劇應該夠佢用半年

tvb

一桐又拍新劇了

好似軍人個類

之前傳檔期唔岩 撞左大唐 點知真係等佢拍完先開機

咁想佢拍 希望係好劇本

導演好似點名一桐 上年已經簽約 但發覺男主已經出定裝 而一桐仲拍緊大唐 估唔到等咁耐

男主係邊個 冇留意

楊洋

咩黎

一桐拍嘅電影

個男

其實一桐拍劇大部份條仔都OK

想要個斜揹袋

橙

離500又近了一大步

一桐又行紅地毯代表又有靚相睇

推到幾時先有新劇

推到8月掛

live

幾年冇直播啦

聽日

多到

應該冇人多得過

都唔知好定壞

老老實實 成9部劇

唉

拍完有錢收咪得囉，上多啲show重好過啦

都係既

淨係出左3部劇 但劇就接唔停仲要全部女主角 犀利

係做得好

原來特戰個監製係之前媚者個監製

搵完再搵

希望今次keep到

一桐算唔算踏足左電影圈

算掛

獎黎？

係掛

呢個look真係不得了

一推再推

就想知道邊個夠我一桐待播劇多

同場加映陳鈺琪同祝祝

個格就黎唔夠用 字體都細一碼

估唔到排咁高

其實點排

套套劇都減集數 講權謀嘅劇反而加集數咩玩法 60集已經夠多 加到72集

好睇既有得睇多幾集都好既

我怕會加好多無關緊要嘅劇情或廣告

係 咁就pk中間係到拖

講真 真係未試過睇72集嘅劇

都係50左右

應該睇幾個月

希望多左集數係好個方面

起碼劇情完整先

我覺得係啲武打慢動作速度再拖慢啲，斬一刀要用三分鐘，72集無難道

哇屌 720集都冇問題

直接開0.25速度

見啲comment幾搞笑
我唔想知集數 係想知幾時播

巴打好努力

加油 就黎2分1個post

可能推完 一桐劇都仲未上

睇晒半妖 覺得自己幾勁

悶？

強烈推薦

bad end？

唔算嘅

睇緊第一集

啲造型

民初算係咁
遠春望個頭

一桐沉睡
男主揾佢？

張衛健起大陸綜藝 分享佢同老婆啲愛情史 張衛健真係一個好男人

好感動 鐵漢柔情 老夫老妻 默契十足
屌打tvb個垃圾1+1的愛情

倚天開緊戰

成日啦

識唔識telegram sticker  WhatsApp sticker

501

有咩搞作

一桐個telegram sticker整過去姐

追晒一桐同祝祝嘅劇 而家冇野做 好悶

一桐個一大堆劇上未

唉都唔知等到幾時

倚天都完
牙桐有新劇上未

海棠就上 但劍王朝應該冇乜希望

就上

就上係講緊可能8月

到時先算
個期都係睇住先,好浮動,臨上個晚比人cut都得

究竟乜撚野係介質問題

介質問題

真係任佢鳩up

本身個晚上,冇啦啦抽起

又有人話撞正高考 所以唔比播
騰訊話係介質問題

新神鵰有方中信

爾晴做林朝英

除咗爾睛，成套神雕都無靚囡，基本上收得皮

爾晴同郭芙仲靚過小龍女

演小龍女個件真係唔明導演點解揀佢，無氣質之餘加間尺鼻，樣衰過小籠包好多下

兩個都樣衰
其他選角都

楊過唔算差，起碼有mk感覺唔係油頭粉面，李莫愁郭襄唔差但對比張馨予同張迎雪就感覺差咗啲，希望佢哋兩位演技能夠搭救，之餘新版本郭靖黃蓉都係失望，小籠包版人選實在太好。

其實唔係幾鐘意神鵰 小龍女好麻煩

楊過唔算差 其他選角好現代feel
14版李莫愁郭襄真係選得好

依個真 太有性格

係咁離家出走

一齊一陣又走

都係牙桐最好

神鵰黃蓉被寫到

角度問題姐

我就是喜歡《神鵰》裡的黃蓉

啱 都係咁鐘意黃蓉
楊過啲巧遇又係多

古代師父＝老母

楊過想娶小龍女已經亂倫，郭靖果陣仲大反應過黃蓉
牙蓉都係發揮返佢小妖女計謀姐
Thats Why 芷若睇到師父遺言咁肉緊

啲人物又係一個問題
金輪好似好撚勁？

成本書就係講緊楊過搵小龍女

離離合合 中間點撚樣變勁

都幾撚勁

楊過已經當左郭靖黃蓉係佢老豆老母
佢只係一個比較反叛嘅細路仔

今代小龍女個定妝照真係勁似張家輝

可以睇幾集先
果陣牙桐牙敏芷your硬照都比人話唔靚
睇埋片又唔同講法

希望只係P圖問題

係由其是個鼻

硬照一般
但依個小龍女張硬照真係有啲過份

負責p圖個條友應該炒咗

睇埋套劇先算

上到先算

介質

好痛

屌你
又勾起啲回憶
有冇啲好啲架

好似冇

點算呢 我地繼續推爆呢個
定開過個新post

I don't know

咩劇

媚者

算啦 推爆呢個先 反正一桐嘅劇有排先上
而家都就黎#600

等佢地威下先

威一陣
未發力姐

罰你睇10次

大大力踢

發覺唱得幾好聽

有聽,都ok好聽
我覺得失寵就冇依首好

林俊杰作曲

佢把聲幾沉

十項全能

林俊傑

more more

依幕講咩 唔記得咗

好似係長安受傷 晚媚求公子救佢

唔想諗

有開心有傷心
but more啦

推呀

祝祝x一桐

型到!

除左第二張 其他都

心痛
但可以發揮演技

媚主子

聽講香蜜個女主有2個人選
一個係楊紫 一個係一桐

當期定人選輸

both

呢part真係好正

天光盡

冇好結局

有啲支線都幾sad 好似武林盟主個細妹
睇到眼濕濕

比人

好慘

想睇一桐拍喜劇

開心啲

想睇大唐

劍王朝

大唐啲造型一般
女官造型

大唐好似開心啲

出年都唔知上唔上到

鶴淚華亭好似都係

聽講今年上

好似係悲劇

一桐最後好似會死

男女主好似會死背負罵名

好似幾正

阿寶
唔想成日睇悲劇

發覺而家啲劇好鍾意先甜後苦

係呀屌
啲劇間唔中比個好結局一桐得唔得
成日先甜後苦 一啖砂糖十舊屎

想要全甜

射鵰算係

套套劇都好似射鵰咁就好

有啲經歷係好但到最後又係sad 就

愛我都係喜劇 不過同曹操

曹操？

男主角起三國做曹操

邊套

愛我就別想太多 忘年戀

個套 現代劇

現代劇同曹操仲有諸葛亮做情侶

痴撚線

簡直係蜀魏和平大使

睇一桐做下現代劇係好,但係配埋啲阿叔

仲kiss埋

屌
放開個女仔

more

發覺子義bb啲劇係咁上

陳情令

牙桐好掂

梗係

袁澧琳古裝幾靚

話上就上 話落就落

個樣同古裝甲？

好靚

我覺得時裝一般
都靚

古裝>>>時裝

agree

正

覺得靚過女主角

冇睇聽雪樓

睇唔落

唔好睇？

見有莫山山同香港人就睇咗幾集
發覺好悶 可能冇睇過書

書改？

書改可能睇過書先有feel除非大改
一桐啲劇幾時上

牙桐Weibo好似有新片

睇睇先

一桐同5斤鹽咁熟

一齊拍左一兩套劇
熟左？

都係得朝歌姐 仲要客串

女兒行有冇？

冇

我想一桐問長安 應該好好笑

牙桐份人咁好 容易混熟左唔出奇

長安紅左？
流浪地球

睇長安同一桐嘅互動好好笑

豬妖夫婦

有冇睇過長安微博 建議睇下

每日都報天氣 仲比微博歸類做天氣博主
笑到我仆街 長安即刻叫微博改返佢係演員

笑死
大既幾時

好耐了 而家好似冇再報天氣

真係笑死

條友del咗個post

睇漏眼

佢19年間吾時都報天氣

官方認證

705

又過700大關

推完都未有新劇

想睇長安十二時辰 好似好正

不良人

桐桐

輕輕一推

一桐微博follower破800萬

弓起

8月

唔知 上網搵到

發覺自從媚者之後 古裝網劇都好有電影feel

高質左
個陣睇媚者完全唔覺係網劇

長安十二時辰好睇

講咩

十二時辰阻止起長安發生嘅大事

應該好緊湊？

淨係呢個框架已經好吸引

仲比人cut集數 應該好緊湊

希望8月真係上劍王朝

人設？

咪撚同我咩介質問題

睇真啲 8月得一套

屌
烈火軍校

我屌
幾撚時上

一套都冇

長安十二時辰正到
個種懸疑感同氣氛形造得好正

去睇下先
陳情令好似一星期播6集

我都睇緊，劇情都係有甩漏，夠緊湊，消磨時間幾好，另一度大宋少年志就真心垃圾，如果唔係有周雨彤做女主已經棄劇

係 有啲地方剪得好怪 相信係為咗過審

希望大陸啲網劇能夠keep住進步

其實唔明點解有咁多無理限制

無敵

件衫好醜

我覺得女兒行個古裝唔襯佢
隻色

可能唐朝真係咁

冇人知

睇長安十二時辰嘅服裝 好似日本
唉 唐朝文化反而係日本保留

未有時間睇 一集長唔長

大約40分鐘

如果于正真係想還原唐朝服飾
啲戲服應該幾似日本

呢件衫唔錯

其餘時間均在劇組拍戲

忙

係咪已經接近一年冇劇上

今年會唔會一套都播唔到

唔好呀

個post推完可能都仲未出劇

800

801

新電視可以睇愛奇藝 一桐有劇起愛奇藝播可以直接係電視睇

羨慕
咩新電視

Philips 發覺有得down愛奇藝 唔知其他牌子有冇得down 搵到有射鵰

諗緊點登入 登入先有1080p
而家得720p

720都已經幾清
1080

係呀 有1080p就好正

天青色等煙雨☔

依家係咪冇左簽到

點解咁問呢

我係超話見唔到個制

簽左

？

登出左 入唔番
應該未簽？

但我有粒制

我一陣入番睇睇

我屌 粒制上左去

點解嘅 我起下邊

唔知 嚇撚死

平時係左下

海棠好似上唔到

究竟依家有咩劇可以上

好似係都要等個九州 但九州起碼播2個月
即係8月海棠應該上唔到

上面而家乜柒都禁，崇洋、古裝、hehe、厲害了等等題材都禁，遲啲又話禁年青人9點後打機，真係痴9線

班人個腦諗緊乜 咁樣反而打壓自己文化

麻煩大家追究拗斷人手仆街小柏林

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

好掂！

好似拍左啲雜誌
啲造型

呢排冇留意
淨係知探班女fans 終於多過男fans

後面個背景好似駁長變咗馬尾

不過長頭髮都好睇

堅定流

唔知

呢排冇乜留意 啱啱睇咗下發現李現好似爆紅咗

發覺同親一桐拍劇嘅男主角都會紅
同鄧倫拍完海棠 結果香蜜搞到佢紅咗
長安就流浪地球 李現就而家播緊果套劇就紅咗

一桐

唔係話真係爆紅 合作完之後1年內 一定有啲野發生令果個人曝光度增加

一桐就
希望劍王朝真係11月上

聽住先

希望係拉 好耐冇劇

要上啦

睇定啲先

廣電話8月開始100日禁古裝時裝劇喎，只能夠播愛國劇

仆街

咁都仲有海棠呢部民初劇

發現牙桐竟然冇po護旗手

你桐遲啲又入組拍劇

公安桐

今次搭楊洋，套劇响上面應該爆紅

我相信呢套應該會最快上

軍劇

過審完全冇問題

依樣真

分分鐘上埋cctv

牙桐突然比人瘋狂攻擊

通常發生呢種情況
就係牙桐又接到新劇拍

未播又拍

拍完特戰 可能休息幾日 又拍過

牙桐生日

左桐右倩，桐留倩影

利申：我係中間條仔

牙桐呢個妝好俗

終於有劇上

聽講1次過上3套劇

邊3套？我淨係知海棠經雨胭脂透&劍王朝

已經睇緊海棠

仲有鶴淚華鳴

羅晉

鶴淚要上了 好似好高汁咁

有王勁松係度，唔多睇好，呢幾年凡有佢份嘅片多數都係爛片。

羅晉就靠女主帶多，冇乜運同觀眾緣

有牙桐搭救

鶴唳華亭好撚好睇

現場收音，羅晉就女人聲，牙桐返而粗豪好多

so far劇情OK好睇

劇情反轉再反轉再再反轉

鶴唳個更新究竟想點

慶餘年都好撚好睇
好有之前睇將夜嘅feel
貓膩有啲料到

啲人走晒

同意好撚好睇

個人覺得鶴唳好睇過慶餘年

未睇鶴唳